香港地好多痴線佬 點避

搭地鐵分分鐘比人斬兩刀 好驚 以後唔出街啦

咪出街嚇人呀你

⋯

你唔出街？咁我揾上你屋企啦
有煞冇賠

報驚

Hehe

If you can't beat them

上黎同你玩骰仔都報驚

join them

怕咩 D人會避番你轉頭 放心